房東可能會試圖利用這個理由在年底前將房子驅逐出去，所以租戶應該在遵守租約規則方面保持警惕。 關於特朗普停止驅逐的一切|Aric Jenkins | 2020年9月3日|財富 
 我必須時刻保持警惕，但這是我為之奮鬥的事業。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 她說，如果不觀察狼獾的移動時間和目的地，科學家就無法瞭解它們的遷徙模式，但由於這種動物如此難以捉摸，如果沒有這些超級警惕的追蹤工作，科學家就無法獲得這些信息。 雷尼爾山一個世紀以來的第一個狼獾媽媽是該物種迴歸的標誌 
 如果他們進入你的生活時，你可以整天對他們傾注愛，但事情突然發生了變化，你會想要格外警惕，觀察壓力的症狀。 如何幫助你的寵物擺脫分離焦慮|Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|大眾科學 
 “你必須觀察並保持一定程度的警惕，”Golub說。 洛杉磯市在要求下一個電力供應商支付數百萬美元的問題上走在一條微妙的線上 
 緊張的粉絲可以通過小鎮網站上的網絡攝像頭密切關注，該網站提供24小時山羊觀賞服務。 瑞典燃燒的聖誕山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 貝爾申在叛軍控制頓涅茨克之前曾與烏克蘭警方共事。他說，警察必須格外警惕。 Kristina Jovanovski | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 在整個20世紀，一向警惕的新聞界對這種企鵝進行了大量正面報道。 可愛的“馬達加斯加”企鵝在現實生活中會強姦和折磨|Asawin Suebsaeng | 2014年11月26日|每日野獸 
 他們在法圖警惕的注視下有條不紊地洗手。 感染埃博拉的利比里亞兒童|Sarah Crowe | 2014年11月5日|每日野獸 
 除此之外，它還讓活動人士自己更加警惕。 一個針對香港抗議者的雙面間諜應用|雅各布·西格爾| 2014年10月1日|每日野獸 
 長期以來，警惕的目光和敏銳的判斷一直在歐洲各地尋找他們。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 這個高度警惕的機構，倫敦消防隊，在兩分鐘內就把離他們最近的引擎發動了出來。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 內莉總是嫉妒工人階級的福利，對他們的利益總是保持警惕。 地獄|詹姆斯c威爾士 
 警惕的牧師總是準備消滅那些不能符合他們利益的制度。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 不管聯邦軍有多警惕，莫斯比肯定能找到進攻的機會。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣